（science撚入）同女友拗成晚...如果將啲滾水放入個膠樽入邊...

首先假設個膠樽入邊融咗有毒物質入水
樽外會唔會釋放有毒物質？

佢： 有
我： 一日個樽唔穿就唔會有
佢：經氣體 / 樽密度減弱都會有釋出
我：唔飲都唔會有

附近嘅空氣會唔會有有毒物質
或者啲有毒物質會唔會驚水蒸氣啊嗰啲溶出嚟
又或者水樽外邊果面會唔會都有有毒物質釋放因為都好熱

唔好講咁多，做啦

Kfc用手套食雞會食到成手油

利申會考零分

個膠樽底有個圖案表示膠樽物料，唔討論毒性唔討論成份係冇意思

影張相出嚟睇吓先答到你

嚴格黎講

加熱左既膠，皮膚接觸舊熱膠都會有毒

空氣散播都有可能

問題係多同少，其實叮波仔飯都有毒

只係毒性低所以無人理

假設太空泛
建議分手

樓主垃圾到

全部討論係基於普通道地綠茶膠樽
依家個問題係如果入邊啲水有毒
咁正正常常如果你唔係飲嗰啲水都唔會中毒

因為佢就同我講就算閂埋蓋呢啲有毒氣體都可能會洩漏出嚟

我覺得非常之戇鳩

如果有毒有放射性 唔理你個樽幾厚都死人

假設係固體或液體 樽冇洞滴出來冇可能傷人

假設係氣體 一般情況下樽冇變型代表內壓和外額相同 氣體少機會洩漏 如果洩漏 樽內壓大過外壓 氣體由內去外 唔會洩漏反而會爆炸

你倒滾水個一刻已經即時有毒氣出黎啦

首先
印象中香港膠樽係用PET為主
係polymer一種，就唔溶於水既
加熱水入去，個溫度最多令佢變形
理論上就唔會令水有毒既

咁宜家你當左膠樽入面加左有毒物質
會溶入水中
咁呢d物質會唔會走出黎呢
咁加左呢d有毒物質
理論上佢應該係成個膠樽都uniform咁分佈著既

你要知道
熱水係100°C
再升就係水蒸氣
咁我地考慮最壞情況
當個溫度係可以keep住100°C
咁100°C就可以傳遞到成個膠樽既每個地方

呢個情況下
個有毒物質會唔會走出黎係視乎佢係熱水溫度個陣個phase係乜
因為熱已經傳遞到膠樽既外層
如果係solid, 就唔使講啦
如果係liquid, 咁理論上都唔會有事既
咁如果係gas, 咁就有機會有事喇

你啱，就算經氣體，你一日唔開蓋都無事
樽密度點減少都唔會空氣漏出，除非樽穿窿或者蓋扭唔實

試過個平口袋放耐咗 滲咗啲油出嚟，應該睇密度？

鳩up

個袋裝開食物嘅，放咗一排

水樽唔知

你想以後仲有美好既性生活同埋甜蜜既愛情既話
女朋友話乜就乜啦
佢話太陽係西方升起
你都要認同

萬一佢嬲鳩你 就真係麻撚煩了

唔係感情問題都一律建議分手

咩物質?

佢應該唔係想同你討論膠樽入熱水會唔會有毒氣

佢想借呢件事話比你知condom都會有滲漏

等等先
我認同熱已經傳遞到樽面，如果樽用有毒物質做，只需要熱就可以有反應並釋出，咁樓主條女又真係啱

但如果有毒物質只溶於水，就算熱到變氣體，都唔會走出樽（前設樽無穿窿同樽蓋夠實無氣體流出）

對嗎？

Tunneling

磨擦到100度高溫？定啲精熱到溶到膠？

quantum tunneling

會

條女： 上網睇左 pet
裝礦泉水、果汁、碳酸飲料的塑料瓶，通常底部都寫着「1」。

1號塑料，即聚對苯二甲酸乙二醇。

這種材質，耐熱性差，最高使用溫度不超過70攝氏度。一加熱或裝開水就會變形，還會溶出有害物質。

所以，別用這種飲料瓶裝熱水，也別長期拿來當水杯或儲物，最好喝完別扔。

全部假設呢種有害物質 咁樽外有無呢？

第一眼睇到同女友砌左成晚

如果瓶身受熱均勻內外溫度一樣
你接觸到既樽身未有囉

不過有毒物質會唔會係vapour就有商確餘地

你可樂開完閂埋蓋都會漏氣啦

無問題 快啲比個post你條女睇

你不如試下
太熱會聞到有臭咪
就算你唔係讀相關學科，聞到味都知咩料啦

有 你未聞過臭膠味？

你女朋友係岩既

要睇咩有毒物質

睇個膠裝耐熱度數
如果唔係耐熱果d會致癌

同條女道歉啦
以為自己岩想開post圍爐啊?

問題係就算會漏，根本少到唔會對人有影響

首先你要講係乜野有毒物質,有一D有毒物質係可以穿透塑膠的.

1.你要知有毒物質既沸點
2.你要知水既溫度

完

其實兩個都岩
係會，但濃度係neglectable

不過與期擔心空氣傳播，我都建議你唔好倒熱水，下手唔知攤凍左飲好容易發生，所以支持你條女

我覺得呢個值得討論多d

利申：戴兩隻

咁睇吓有幾毒囉，加熱個陣直頭有臭味啦嗰啲咪毒，毒唔死你咁解姐。就咁靜態放啲毒水喺入面唔係話唔會洩漏但洩漏出嚟嗰啲有毒物質一樣係毒你唔死咁解姐

密封咗就唔會出到黎

你到滾水入去嗰陣時咪會聞到臭味囉嗰啲臭味咪有毒囉，同埋入面熱都會傳到出面熱，即係出面都會溶膠，咁出面個表面就有毒，熱到氣化咗咪就係你聞到嘅毒氣囉。咁你還有毒定無毒？

點先算有毒

係你非常之戇鳩

膠呢樣野真係好撚多種
仲未計入面有嘅雜質
要由分子嘅角度考慮
不如問下chem 佬
有乜野分子可以滲過乜野膠

唔太毒既人體都適應到
如果係好毒或放射性既毒
係佢附近都已經危險

如果睇permeability
咁睇下個樽同toxin 係咩物質
溫度 樽既厚度

亦都可以高溫導致舊膠分解
產生toxin 咁就內外都會有